由職工盟獲美工會頒人權獎看香港人於國際戰線上的幼稚

1該組織(AFL-CIO)實際係美國民主黨地盤
香港人成日當自己係共和黨護法攻擊民主黨係好幼稚
美國民主黨都有份幫香港人, 香港人需要的係美國國家勢力的支持,而唔係介入別人的政治玩黨爭

2 講攪活動支援明尼蘇達州示威者更加白痴
67暴動市民支持鎮壓係因為左仔殘害人民

而香港示威者一直係國際上係受害人光環, 遭香港警魔強刑,私刑, 用車撞
而美國人就算反對警暴, 對明尼蘇達州示威者都未必支持

有好多人就話講清楚支持咩位就ok
係討論區比機會你慢慢整理依然1999
你覺得自己有料係外國記者前表達清楚而唔奶野?

仲有班人平時連咩叫Antifa都唔知
格硬套香港黃絲藍絲果套野落去

分析政治你首先唔該學下美國史
而唔係隨便代入黃絲藍絲, 格硬套用香港政治,咩正義對邪惡落去

狂出假acc呃香港示威者介入

兩黨都喺香港議題上支持香港人
唔係兩黨合作香港人權與民主法案邊有咁快過
屌民主黨又有咩用